究竟有冇人阻到Giannis

0:51
3:16
佢d eurostep dunk同埋體能真係

老老實實我覺得佢都幾靠體能打波爆入底
同埋射波唔夠穩定
如果係我會放射唔放剷
佢應該10分都無

如果佢lowpost footwork再勁d既話 我諗佢會勁過全盛時期既james

廢勇有冇機會拎到一場

Lbj有埋射波3分俾波頭腦
佢真係純屈身體

你算渣
普通水平連登仔應該可以限制佢5分以內

已經好屈如果射波準埋佢無敵
佢可以再爆多啲底
速龍太少人包夾佢

現役我諗得AD可以頂下

咁又係 lbj既分波令佢有更大威脅
射波lbj都係中期先叫穩定 相信字母可以train到既
如果唔得既字母咁打落去真係無咩著數 進攻真係太單調

ching識波

連登仔單挑輕鬆贏字母哥啦

Giannis d天龍八步日人咪跟大帝學

其實係 控制佢係3分線外就贏左8成

仲有4個射手

放佢起碼佢敢射，好過ben閪

Lbj啲俾波要長期hold波，但字母唔會長期hold波

比盡一場

呢句真 如果我下下block到佢佢應該即場退役

睇返佢以前同依家勁大對比, 有D感人

lbj31歲仲fit過宜家字母
字母>lbj？

佢成日都好似point guard咁喺葫蘆頂keep住個波自己黎，正常黎講big men守big men，以佢咁靈活係過硬，仲要佢dribble一d都唔差

佢根本唔駛點拍波 步跨咁大 三分線上籃

用埋d大陸字 字母哥都無人屌
連登已死

Silver契仔
邊個阻到？

鏟入去都有罰球射， 冇得輸

今季開始所有人得分大大上升係得益於球例
sec chance 變左14秒 節奏快左好多
字母係難守 但同LBJ差好遠..
LBJ有射有鏟有傳....

仲有字母今季D隊友好撚勁又唔講?

上季佢班隊友先比人吹到唔識打波

大佬唔會進步既
成年時間默契 技術 都會進步啦
上季廢就一世都廢呀?
同埋假假地上季都叫入過playoff

西非利 師兄 點解佢呢家成日都多過10分既？今年dpoy 其實係咪你拎？

唔太難mark

btw khris middleton 2:48 球轉身fake幾靚

打籃球先講體能, 要識郁先

跟住要夠高, 手夠長, 人高手長, 射波上籃都難比人封.

而夠快, 就可以過人, 夠大隻就可以PUMP人內線撞人

字母哥夠後生, 人高手長, 又夠快.

呢個年代就係要呢種球員.
DURANT 都係.......小左HAND CHECKING

又有利剷籃球員呀!, 進攻有利左好多..不過字母真係勁

但如果放八十尾九十年代................MJ 同四大中鋒年代,

佢應該似J ONEAL咁............做傻仔比人推去打中鋒....

我覺得佢轉身先係最勁

KD屈過佢啦

搞咁多野先得兩分
轉個頭俾勇d 3分射爆咗啦

入到總決咪又係收皮

強姦勇狗個底

打法真係好肉酸但又吹唔漲

公鹿po三分入得多過勇

Ching 係咪七呎幾再大隻過字母
想學下點樣阻止到佢剷
真心想學野

係
球壇兩大定律：
1. foj/小花 d隊友永遠都係廢
2. foj/小花嘅rival永遠都係靠隊友

喂你唔講真係唔知又高又快又大隻打籃球有優勢喎

我覺得Giannis算係
有控球/更靈活嘅Howard
或者進佳版Ben Simmons
如果低位/射術再練好啲 就真係無敵

勁過oneal 滿唔滿意

字母哥真係進步得好快。。。
前3,4年2k 都係6x-7x ......
家陣已經MVP star.....

猁迷可否收收皮